[波b馬心 誰是真金]NBA regular season討論區(52)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

講中左你心聲

吾皇代替JB

有無人發覺

b=黎明 得個樣 實質乜都無
馬就唔同 似華仔 乜都好牛b
波=Aaron
心=學友唔解釋了

華仔要腰斬播

心=學友 湖po嗰個？

黎明好尾機喎
樣樣掂

所以上兩場咪傷左條腰

下 黎明出名乜都唔掂 但又最多fans
唱歌唔夠學友黎
做戲唔夠華DEE黎
跳舞唔夠城城黎

四大天王最廢就係黎明 仲成日鳩up

黎明笑到最後 即係唉豬終會成才

James=撚伯?

自己想像啦 唔方便攻擊其他人

其實係 樂壇長青樹

一朝早就有得睇Doncic BB強姦湖狗

我都想比Doncic BB強姦

廢老

事實證明湖既話題性=最高
公海都變埋湖Post

理性討論姐

圍爐反潮

你地忍得住唔睇湖Post？
忍得住唔恥笑湖？
忍得住唔睇湖波？

唔得啊

diuuuu

禾上次去潮Post已經成年幾前了

原來jazz返返第九
55熊睇來要繼續趺了

爵狗廢到

安爺爺又贏

bye
Coach Bud把聲大到

小牛真係閪撚到

wa diu 小牛頂住pls

倒水不會缺席

今場湖贏到既話
唔笑湖一日

唉 呢段賽程咁緊要仲要冇曬pg

crowder呢下有啲黑

Ball一出手就知唔入

支持你贏, 食住第7,8
頂撚住猢

屌咪嘈on99

唔好玩啦出司機

繼續笑定都得

次次出司機我就覺得毒撚想tank

司機彈結他

Harris 35
JJ 34
Dirk 40
old core vs L.A young core

嘻

司機你番去坐啦

road trip終於完
但係諗起之後pg要靠neto
rubiobb快啲返

死廢老dirt

箭今日22/47 三分

倒水獨

屌你牛仔 on99

放心jazz 好快上返來

鼻屎利勁到仆街

獨個種廢真係

第3節on9到pk

屌好撚核突
咪撚播啦小牛

正選得當值入過波

多謝獨撚令潮人再起

應該Trade Deadline前會做野

笑左

好心dirk 即刻宣佈退休啦

Kuz>Hart>IG>Ball

young core係精神既!

獨撚以老帶新，令潮人young core打出水準

又廢又矛

我地個邊出拋都想打爆部腦

當值：屌 又搵我黎搞

hart勁到

我到依家都唔明點解要俾大約拋

牛仔次次都硬係要搵人尼倒水倒到追唔返再出正選死追爛追再輸

個時要point forward 掛
點知kawhi trade帶左個肉盾黎
Tune完重好用過pau

反yc撐馬黨今日全線收皮

嘩 小牛主場打到咁
未見過咁西嘅波

拎過兩隻戒指咪俾佢留喺到養老囉

pop鐘意拋個腦

傷2件

bye ig

但事實上佢做助教tune 白腸又tune到幾好

Hart

自己仆街都有foul

daj

小牛果種廢真係唔講得笑
笑料連發

潮人真係多謝哂
膠到呢

嘩 無睇一陣 起左機

小牛

唉 又拉返開

刷to

獨撚牌頭唔算差，但下下打當值一個

doncic一個苦苦支撐

我睇av重好
潮人都唔算打得好
係獨撚重9

潮第4節尾5分鐘會自爆 唔撚驚

Young Core

小牛都有黑雞

小牛成隊幫當值做pick傳個波比當值都做唔到

除左JJ好少少之外
全部都唔穩定

獨撚得當值係打緊波，代我湖多謝你

北卡飛鷹，高級籃板痴漢，上季唔差既dsj，但就齋打靚仔新人當值一個

當值會唔會係一入去就叫trade me嘅新秀

kuz

當值曼巴精神

下lonzo咁都唔撚射球三，衝入去to

發現獨撚小小wide open都唔會射

出dirk個下簡直反智
刺都係gay傷先要出pau
Dirk而家使用率重要咁高

開始了

doncic呢shot慘到

獨撚要輸了

DSJ打死都唔肯射，剷入去又finish唔到，廢到

打撚死當值

阿波又唔射得, 有空位又唔切入
生到咁高把撚牙

牙朗勁到

又到當值表演一個carry全隊

架仔曼巴精神病

kuz 球air 型到

太遲

隊友好重

下年簽埋佢返來啦

YOUNG CORE！！！

完了

Barnes 真係垃圾黎

簽堆你個弱智仔啦

話左young core先係我湖既未來，兩年原陣入po, 廢老躝啦

26歲
我個邊tj warren勁好多

當值嗌trade me，應該無人會怪佢

都lead緊5-2呀

加入我湖啦，組成真young core

當年騎士然波嘅keyman嚟

炒晒

dsj真係好撚廢

好彩下年就可以換哂班底
Matthews Barnes 走得
DAJ都冇乜用

收起波

用james換啦

作為guard怕hack佢都係第一個

慘, 要輸畀young trash

俾ig屈機

係, 我睇咗contract, 操作靚到
Barnes, Powell player option, 實留
dirk可能玩多季
其餘係得doncic同dsj, 仲有Brunson個類
夠簽兩個大星啦

迷IG黨反擊

打得唔好唔計啦，廢老阻住佢地發展

連登仔燈到

司機退休啦

IG 話比當值知 邊個先係近代最強榜眼

出嚟hack波啦

司機退啦
Barnes 就算留都可以trade 去tank 隊

今場都可以話睇咁多場最西嘅波

買到邊個先

Dlo and Parker

咪傻
當值第一年打到依家係19+7+5
佢第三年都冇呢個數

咁講真25M係小貴
但玩一年, 啲爭冠隊想要佢都唔出奇
都係俾luxury tax一年

屌我suns都夠cap簽至少兩個星
我信實有人來, 理得邊個

對唔住可能係我標題燈左

唔怪得你
小牛成個第3節學界都不如

當值打左幾多年職業

不過IG 一場好波十場屎波就基本

又要睇HBK打哂飛機

大家都3年
當值歐洲聯賽咋
IG受NBA洗禮喎

我早就說了

young core>>>>>>>>>>吾皇

獨行俠真係堅癈，當值俾人吹大左

當值MVP 你拎IG 呢D 普通人同佢比 IG 做到all star 已經偷笑

小將強勢反彈，兌現天賦，熱血反勝
我早就說了Ingram Ball是湖人的未來，要給予耐性
這場充分証明我的眼光

IG今場bin9u

終於識贏

無得你笑

今場有態都冇30分就算數啦

唔敢笑了

其實一早hack ball可能贏左

爵士？

唔關係啦
第三節出dirk掘大自己個窿
叫當值點填

金塊

呢啲垃圾隊收皮啦

jabari?

ching留手

john wall?

Btw原來癲濟公係湖狗黎

燈到贏

麥一輪?

其實佢地欠一個有腦既ＰＧ／助教

即朗指導

夫子係你主人? 幫住晒

你jer到咁行我都未出聲

和平協議

和平

ok 每人兩次 打和

公海抽潮水都是廁撚

夫子係我老死

你係夫子隻狗

雀屎

你係賤種沾狗

只差一點點

占士？

金塊？

冇錯我係入公海爆閘
你地班公海圍爐垃圾

輸波冇人理

傾屎今年d人 hot 撚到
由其Buddy Hield

魔術狗

出聲啦屌你老母

比人大炒

潛能左落你老母到？？

唔係好能串架咩

贏輸都無人理

帝王之前場場打西岸前列場場close game熱血輸，今日終於有得打下東岸隊

淨係睇到仆到一仆一碌個球

活塞狗

出聲啦屌你老母

比人大炒

潛能左落你老母到？？

唔係好能串架咩

呢隊野都有fans

五虎迷到依家

大把啦

𣎴過無人夠膽出嚟同我嘈

一個能打都沒有

夫子力量

淨係覺得報佬好波

我連續食三枝煙嘅時候依到啲黃蜂狗都未出世la.

灰熊狗

出聲啦屌你老母

比人大炒

潛能左落你老母到？？

唔係好能串架咩

想問大家點睇咪嘈？覺得佢勁唔勁

老雞

話說我地有新任嘅西14

Jennings咁上下

gobear呢

nurkic呢

唉 露寶串一串夫子 又痴撚左

melo呢？

加連拿利呢

死傻鳩

成日覺得ig kuz不和

Ball=馬都係非賣賣
心唔差既
但b 交易潛力好高

幫Fu G出埋

嘩屌，返工冇睇

爆閘未？

交易都要潛力，真係潛力王

神一場鬼十場

又黎B嘅交易潛力
上4場露哂底

佢個sf正常少少至少贏多5場，
但今日一打東岸啲渣渣就恥辱play了

無咁諗過

下年有KD好似係

新kd?

東岸咪又係得4隊有西岸lv

KD:I Love Sacramento

次次都係我贏到最後

有otto夠

廢版fuck me

Thabeet

Dampier

有wide open 3就夠，
shumpert連呢啲都唔入

Melo

Bonner

迷羅狗太多 夫g唔夠抽
你收返埋先

隻底喺西岸都唔算靚仔

Fu G橙

wcs係比傳統c打爆啫，
但sf係任何人都打得爆

聽日就示範比你睇咩叫垃圾

下年都唔知續唔續佢
合約戰士

聽日會郭嘉十勝

Warren如果出應該30+啦
廢到
嘻

12m以內可續
但如果要15左右可以棄

shumpert 8M算啦

考慮到佢唔算貴，咁表現ok

下年平續唔介意俾個位佢

giles+wcs換otto幫交税，然後入daj

其他隊開6都夠

king要開8

見到小牛迷咁嫌棄daj就覺得嘔心

佢地除咗當值個個都唔滿意

下年表弟愛回家

睇今年入唔入到playoff，
入到洗到底應該唔駛食貴價

要求高到，dsj依啲都唔滿意，夠膽就試下用Melton

真係好想屌佢地老母

daj幫左doncic幾多

幫掩護得分nba第一

然後仲話下年matthew daj走

ok，睇你班到咩馬

唔要廢老

傾屎依家叫有個型
應該target返啲適合打快嘅球員

wcs係好撚廢 但係推到呢個pace其中一個原因係因為佢同bagley都好快 唔要wcs嘅最好揾得返一隻差唔多類型嘅c

同埋最好再入下啲識防守嘅wing
做到壓迫+快攻應該幾好j

ok, max green

嗯

潮人一贏你班友靜撚到

我皇一出冇得再笑架啦

Dsj 其實ok

好彩小牛無頂薪搶Capela

阿笠出返嚟未

直頭勁啦

同隔離真湖區一樣
贏波推post慢好多

冇得搵戰犯，睇內戰

用dsj同doncic做核心再慢慢砌隊波
好快可以爭冠了

認真今日B打得幾好
我好開心 希望唔好比前四場影響到
個Trade Value會升返🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

百屌終成材

成材又唔敢講
唔好露晒底冇人要就OK

爵又變番.488
熊西14

西一熊

唔知幾時會到西九塊再現呢

西14 好少事
而家14隊爭playoff

界王神

Capella 31分 9板

唔怪得當年死都唔入DAj

坐到尾呀
BTW熊13獨14

多謝小牛

冇capella火箭真係死得

格食格金塊，已經三年無贏過

Nelson

屌你老母個三分我呢世都記得

The Brooklyn Nets and Los Angeles Lakers will play back-to-back preseason games in China in 2019. The October 10th game will take place in Shanghai, with the October 12th rematch in Shenzhen.

大家我湖贏波兩邊都推得好慢
司馬昭之心 路人皆知

The Phoenix Suns plan to sign Quincy Acy to a 10-day contract.

呢隻幾好用，但Nets今年入咗Dudley唔要佢

好得意wor d人仔 但睇唔明想講咩 可唔可以解釋下

唉 今年真係幾失望下

各大媒體仲預測緊爵八成入playoff

ESPN
嘻

餘下賽程第二輕鬆 係有機會嘅
最後可能真係有機會碌到入去嘅
但係今年打到咁真係幾失望下
贏啲波贏得又冇說服力
冇咩期望了

速龍公鹿

轉撐我勇咪得

湖嗰part

Bye ball and ig

想知邊到

想知傾屎klay lavine oladipo

傾屎應該講curry個number, Lavine就係之前場波個3pt咯

Lavine Ola 應該係講緊嗰場Ola deep 3 領先，跟著Lavine 0.3 秒入3分波但啱啱夠鐘

Lavine 嘔奶
溜對56牛
尾兩個play
Lavine dunk完剩15秒
俾嘔奶clutch 3分對瓜
剩低0.3秒俾牛

You can’t spell victory without victor

出處係咩

龍珠咯

I mean 張圖邊個畫

依到一位叫叮蝦嘅巴打

熊13獨14
Conley Gasol Doncic一齊同all star講byebye

同西8唔係差好遠嘅又
係之後唔多輸得囉

今年西岸all star競爭唔激烈，尾嗰三個入選嘅應該幾弱吓

FF

右上角騰信wo

夫子鳩up姐

B Easy

kuzma係咪暗串吾皇係25狗

淫k條女乜水

有冇人覺得ddr俾人underrated得好緊要

現役頭3 sg有冇

我下年結婚嘅話，有無手足想嚟 ？

實力上有

但佢打法唔做大佬唔得

我寧願要個廢佢少少嘅做二佬

例如beal，例如囂，例如kt

齋講實力係有

印象流狗成日話佢水貨

上場時間是難得的21分鐘，攻下11分5籃板1助攻1抄截1阻攻，可惜有5失誤，但開局湖人被打了一波13:1之後竟然後續兩次得分都是靠Beasley，湖人小將未免也太不爭氣🤔

命中率太飄忽都係死症黎
開發到傳波令佢命中率飄忽嘅副作用減少左

送報紙會唔會屌

去美國搵+82簽名封俾你

之前嗰廿場得佢同LMA做到嘢，仲要防都湊埋仔，又唔係無限體力，其實都收貨

高級酒店 HK$1,200
一般酒店 HK$1,000
高級酒樓 HK$800
一般酒樓 HK$800
西式或中式午宴 HK$600
Cocktail Party HK$500
特色婚宴場地 HK$800
私人會所 HK$1,000

應該都係酒樓/一般酒店

有嘅倒貼都得啦

會唔會玩即場拆人情

夫子價 報紙

咁又唔會

不過手足嗰封要寫名

臭雞嗰封要寫返臭雞都幾撚搞笑

寫占狗得啦

想抽下球員卡
邊到有？

nba2k19

真個啲啦

差仔之後 又有人比基石撚到訓低

射五？

Curry第一年咪又係防守唔好同進攻唔穩定
比好既隊友比young再打唔出先屌

信和好似最高個層落返去個條扶手電梯有間

未打起，未bust
出年仲係咁就真bust了

買番包先

個陣抽到綠軍ray Allen

想問一下猢狗幾時死?

應該踩到首圈地板

4場大腸

Btw 新個pack有當值抽
All in

kanter同圖告魯互屌

土佬做咗總統顧問

為獨裁者服務

講得幾啱 鷹隊冇人睇我明
但係唔知點解明明個個波都未睇過就踩齊羊
好似隔離po咁 一講齊羊就好似等如垃圾咁

[NBA] 今年狀元艾頓係咪史上最無存在感既狀元？

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢最近嘅進步簡直係不撚得了
Collins傷完同佢分擔返進攻
少咗隔硬鳩射3分
啲命中率同數據都靚仔咗
bazemore同prince傷
仲要贏到波 帶隊10場贏6場

依啲垃圾po wfc

公海po你都理 ？

唔係話日日睇波好威威

但嗰d好明顯係好日都唔睇一場

連火箭點解必續cp3都唔知，以為trade可以亂trade嗰啲嚟

抽埋抽埋過幾年就變垃圾

事實係大部分人就係呢啲唔睇波
人地講咩就信咩嘅人
我覺得trae有啲慘啫
個個對佢第一印象就係垃圾
一draft完就成日攞嚟同doncic比較
我覺得佢今季表現其實好過
wcj,jjj,bagley嗰啲
可能大家會同我睇法唔同
但係我覺得trae未至於同上面嗰幾個嘅待遇差咁遠

拍Spider-Man: home coming女主
所以klay著spiderman衫

之前睇過佢打波，會冇啦啦超遠3分起手，以為自己curry，但curry起手都冇佢咁唔合理，佢命中4成都冇，3分3成都冇，今年第一年當你未ready啦，下年再係咁既命中，好快88

佢最多高度就係去到conley,nash既高度，都係攻擊冇問題，但防守係硬傷，可以係人地身上拎20分，遇到攻擊型pg，係你身上拎返25分，依家nba要做到最頂尖既pg，係射術，傳波，防守都有，但要做到conley nash個種技術型pg，要好多年先會成熟，應該要28歲後啦，之後打多幾年又退化，腳步跟唔上

佢有一輪鳩到上場就起手三分
一上場就輸分倒水
輪垃圾個輪簡直係驚天動地地鳩唔係邊黎咁多LIN迷話咩俾LIN頭打仲好
呢輪黎計
一個合格正選PG咁囉

Ad:我想要一枚戒指，想知道在NBA奪冠的感覺

Conley 防守好好wor

係 我都知自己偏心佢 唔係好客觀討論到 上一輪係真係廢 係抵屌嘅 我淨係唔想大家淨係一路屌佢 想大家睇到佢嘅進步

nash 嘅高度，係mvp level

首先
要有人睇佢

湧士可以幫到你完夢

今日開始，4日3場鷹
想睇吹羊打成點，大把sample

Many say NBA teams that get more free throws usually earn it by playing more aggressively at rim/in paint.

So using % of a team's points scored in paint as one "aggression" metric:

#Rockets⁠ ⁠, w 34 FTAs, had 25.6% PITP, while #Nuggets, w 21 FTAs, had 51.3% PITP.

#DoesNotCompute

登子個啲係唔撚尋常囉

自曝其短

Jayson Tatum: ‘I’d trade me too for Anthony Davis’

不拿

仲要conley同nash兩隻type根本唔同嘅

Joe Harris今年真係好勁

8m抵到爛 今季幫dlo刷唔少助攻

先唔講內文

Conley 防守邊到差

有 當年土耳其仇人咪獻自己俾瘤弱人換咩佬

會員出名防守夠勁個播

佢幾時有話conley防守差

穩定到on9 唔係鳩射嗰啲
3分射緊2.4/5 48%
走位意識一流 fake射切入分波呢啲都有
防守未至於廢到負累
仲要得8m

nash同會員高度仲唔夠
而家30隊有幾多個pg可以打得上呢個高度
榮叔都上唔同nash啦

今日lou will kemba都應該40+

佢最多高度就係去到conley,nash既高度，都係攻擊冇問題，但防守係硬傷

係喎

榮叔勁過nash好多啦下話

nash吹大晒

我鷹lead緊第一節

今年選秀得young 做到自帶體系
如果一線鷹決心扶正young 幫佢搵配腳同cover 佢弱點

一兩年入必入asg 同重番playoff

Nash同咖哩一樣
個陣唔係咁嘅配置嘅
威力都弱好多

炒熱個場佢

Btw 留意到好耐

Lin既隊友都會比台媒黑

夫子覺得塞同騎會掛佢波衫？

事實黎
即係將nash擺去雙塔時期馬刺到咪即係廢左佢

塞不了，唔夠位

33歲回家打到死應該有得掛騎

一線lin王要做bench啵

佢可以幫塞拎一冠都有得掛

Gerald Green事後計唔計

緯來鷹隊台

垃圾塞拎撚到

勇拎完到LA世代啦

一係LAL一係LAC

牙皇入塞就有機嘅

一線鷹tank 盡佢，分分鐘兩個lottery picks
今年又多wing，啱啱好補曬

點夠腸騎玩呀
上個星期又唔覺意贏左

一線鷹就算9數喇。

今日贏到同我道歉！

咁腸tank極都係一個pick姐

咪就係講緊Conley
Pg 防守黎講係屬於好好

一隊一線鷹一隊爛網一隊太陽，呢3隊唔值得大家關注。

prince真係好一般
襯仲有啲市 傷完trade得

on9

Rational啲睇，隻Bembry係堅唔係路

網有羅入硬PO

網東8

今年冠軍鷹隊

今年轉會窗好悶
大trade小，小的竟然接近無

咪係
要講都鷹騎腸
爛佢老母，人又young，爛約又清完

呢三隊都砌得越嚟越靚喎
自己都幾鍾意睇 講唔值
瘤同猗就真係冇咩值得睇喇

願意用g.hill嘅性命換取大腸三連勝

Bol Bol 傷到暑假先可以打返波
應該收得皮

booker唔係又傷咗咩

一日啫

nyk 唔差其實
但冇porzingis 冇咗重心
依家培養下knox 同法國仔
後面仲有mitchell robinson
好心咪再出咁多mudiay

瘤唔會啦，silver點都俾佢抽個高pick
就算porzingis打唔返咁勁
都實有大星join
同on9猢一樣，啲操作幾柒都有波睇

法國放棄緊
傳trade suns唔知幾時成事

近16場嬴12場 dlo尾到

會員格蘭希爾?

我講依家啫 有返porzingis就好啲啦 但係佢依家養嗰幾隻法國仔knox嗰啲 自己唔係幾睇好

是但啦，咁低賤我驚一場都換唔到

笑能左

我帝會輸比你隊垃圾腸

我去食月經啦on99

Melo 唔通要咁樣坐一季

一陣fox會教大腸點樣揀pg

有錢攞有魚釣有女屌，好爽啵

knox 打得幾好wor
法國仔穩打穩紮，防守又好，意識都好

不過覺得今場輸硬
我發現我地係打唔贏快的勁guard, 一switch就ayton守
贏的係doncic,Conley, giannis/bledose, teague

反而今季我幾鍾意vonleh

上次食咗屎未?

墓地A

有冇掛住

呢個真，防守勁硬淨，腳步又快

特登輸波唔計

最鍾意係undrafted的Allonzo Trier

想問bulls 係咪放棄咗夫子？
bulls 嗰三個後生內線幾正其實

冇刷分仔預咗豬波

太多人啦，根本輪唔到佢

佢出得幾多下

用Bembry 換 Lin
可以畀Lin抖下
又可以準備輸波模式

rip傾屎

bledsoe好能快wo

反佢都咁話

比較想知夫子邊度搵到月經

但個波唔夠分

快加勁
即係有能力錯switch單打pull up
Irving, Walker, Westbrook個類
bledose得個快字

進攻手段係幾成熟 其他野

一線鷹笑撚死ME

好耐未試過睇live

自從wall傷左之後就無睇

獻比太陽啦

心慌了

期待牙fox對JJ

fox

為了jj 我都睇腸
順便睇fox bogdan giles bagley

jj 好似射得smooth 咗

Wiggins打親芬達都起Q

今日咁熱鬧睇腸點柒

上場救世
不過6，7場西
兩場好咁

jj 練好控球點輸
個傳波靚到

大腸唔撚要pg了

季初真係想佢打pg
彌補埋無射波嘅缺點

睇唔睇到仲有個勁字

佢諗法好好，不過係能力唔夠先傳唔到，同埋兩年都係要去到一月先開始醒

trae young想揾個定點射手刷下助攻都冇

今日然波嘅話唔tank ok？

Wiggins 又認真打波

見頂係咪要破頂

傳波靚到
但無能力控到
似永遠第六人料

講咗幾次了，簽得Ariza都知開季係想認真打下，應該係真廢先打到咁

想然
夫子吃屎吃月經

我覺得佢學野咁快應該好快進步到嘅

jj cross court pass 靚到

kings 個 pg d hesitate靚到

giles 真係正

鐵爺真係好廢

唔識分佢有冇鬥心
次次季初一pat野咁
同埋佢又好上腦
季初eff.差唔多全nba最低

我都係“有留意” JJ同giles

我開季都估佢頭兩三個月屎
仲要又多咗兩個f
實差

騎一冇lbj就變垃圾

我鷹又追和

Lin真係好J到......今場佢真係超勁

kelly

cls 大腸個bench
jc kelly holmes acy

勁左好多場

未計平時jj
Crawford時廢, acy今日先第一場打咩J

希望有返份尊重小小的約

kings 個jj 醒咗

呢幾個係廢到cls?

佢籃球智慧明顯比其他人高一班, 其他隊友肯配合做到好多戰術出黎

屌你老母？

太玻璃啦，又done過，應該難R啲

件shumpert唔知點解出唔到，
但佢呢排打到成個內奸咁，
係要收一收

kelly正嘅，樣貌嚟講。IG啲相好似賣衫咁

McLemore

佢份約唔差，只係好多人覺得佢玻璃人成人傷唔值依個價
佢只係健健康康 30歲先係一個球員嘅prime year

27 prime啦
30後keep得唔好就開始下滑

本來開季打得幾好，越打越差

我指下年個份
呢個stat打champ team backup都可能合格

太陽啲廢守連佢都起機

其實火災同網隊份約都夠食啦 我望佢去爭冠隊打第6人R返隻戒子仲好

牆

DeMarcus Cousins reportedly plans to make his Warriors’ debut on January 18th vs. the Clippers.

(Via Yahoo Sports)

tp9

LEONARD

點解唔係打廢隊出

居然連benmc都有得出

幾時改名

點解狐狸仔休息咁耐

AB0 PER 5.14
JM9

LET'S GO HOME Ladies and Gentleman
LET'S GO HOME

有冇人知咩來

因為你

justin jackson cljs

大飛對湧嚟講只不過係手指上面嘅一隻螻蟻

帝王三分射到起Q, Yogi今日打得好

大腸得10板

金塊又贏啦 jokic又入

笑死

無咗個西蘭花頭，唔認得JJ

屌 鷹

又神偷LEONARD

屌

仲比JC 出

垃圾Trae Young 單打Kawhi 係咪on9

使唔使用可愛守trae阿屌你老母

又CARRY一場西波龍

樓豬

吹羊on9,.....其他隊友又係on9....
速龍入波個條友又係on9 明明可以拖到完場 俾左個機會卡達起手 有機會追和

冇人識create shot 刷下經驗都好
不過真係不得了 竟然同龍有得打

繼續tank之路

Trae young

noel做咩

好似有生命危險

得呢樣嘢可以令成件事冇咁sad

大腸Del左

帝王social team本身出名正

半場輸20分

WB...

今日叫做俾班仔攞下經驗都好
傷咁多人打龍預咗啦 近排贏咁多
今年真係要揀返啲靚人 尤其啲wing
得huerter叫做有啲野睇下

對面btb，
仲要連benmc都幫人起埋機

狼搞咩
咁勁嘅

宜家PG冇30+，癗都幾難贏波

後備 C 都大傷埋 點打

搞咩？

燈撚到

NOEL比人批中個頭 跟住頭落地 好似冇左知覺

wb勁撚到

反cup了

咁撚驚

簽 公牛放既R Lopez

係，暈左擔架抬離場

見頂

2k好似將見頂調到好撚廢

見頂其實勁 但個心態真係鳩撚到

慎入

希望之後keep住有火就好

係現場 準備絕殺 有咩要注意

成班夾埋逼害肥T

輸波唔好同牙龜講野

唔好忘記
Nowitzki都係 31歲先攞 Champ
30歲prime其實我唔會覺得好意外

會既話佢就唔係見頂

2k見頂剷好勁

其實係我老友

智障狼

咁想輸

笑撚死了

4條友press 向前掉都得啦

真係on9

我龜

Pull Up 333333

殺歸大會

pull up x 2

點解唔係pg射

fake起左 唔剷有冇撚腦

佢係都要反超架

本性難改，死都要pull up 3

入ot你主場怕閪咩

Pg 無時間拎完籃板落地再射咩？點解要空中射番上去

唔意外啊，總有人係咁
但數goat
但係你數1個 293031 prime
我數1個262728 prime，你估邊個數得多

其實真係冇乜時間

仲要見頂同城兩個5犯

okc又俾wiggins屈死哈哈，好似輸左幾場木狼咁

wiggins 專打okc

半場20分就熄左mon

大腸又咩料？

腸腸又上半場輸廿分
三節追淨幾分

帝王to到痴線
不過我地不嬲都係咁, 都慣

goat = greatest of all time = 得一個
點數得多

傾屎

所以咪我贏

mj

真係好鐘意Holmes，希望佢肯續約

不了 唔好續

臨尾跌低, ayton衝去過下
又有energy又frd底

果然係創意台台主

屌個主場大聲到

on9仔搵McLemore射tech

即刻入三分

有預感又再再再再再熱血豬波

其實McLemore 真係好廢，

嘩見頂咁撚勁嘅

木狼班人好似好中意個新coach

kelly o

金塊入硬playoff

@西書大少 pull up 3

saunder個仔嚟?

大腸冇守真係好撚傷

kings

我腸有冇得贏

kelly咁好J嘅

只值一個二輪

傾屎又幫young core一把

搞撚掂 含腸含腸

屌你老母kelly

夫子好波

cls

orbue幾正

一開波即foul啦

西波巫條垃圾

咁放俾大腸

隊波冇改錯名，無私

緊係啦
我撐kelly架嘛

wcs

正撚到

邊撚個Kelly,冇人識佢

河父神戰術

竟然熱血然波

Kelly Chen

文件河必殺技

奸奸

見頂40分咩料

我咪話

我帝會輸比你隊垃圾腸

夫g好慘，又鼻屎又M血

送肥T一程

金塊都幾大機會cham

仲要搶到10個板 呢個真係少見

預言成功

發神經

jj 最尾兩球好波

少個問號就贏咗

可恥 次次走數

wiggins常規數據

16+5+2

表弟出來了，搵洛城雙子出下火先
聯盟投降吧

帝王啲球員一攰，推唔到pace，就仆街了

至少西決

多得melton，bridges堆steal

原來阿占聽日出得?

仲有傾屎b2b

輸大腸

請勿挑戰我老死夫子
我未見佢輸過

Trade fox
已見頂 遲早大傷
關鍵時刻完全頂唔住
連大腸都輸

無恥程度黎講
老鼠高我一班

騎士同mccaw單野比NBA查緊，如果查到騎士違規可能會罰一個first round pick

湖狗唔係公認未到25歲都仲細有得進步唔使trade住咩？

我仲以為騎真係想要佢

係真係想要佢

隊咗兩球三分啦

all season
tank for nothing

違條撚咩
係佢規則下玩野都要罰咁慘

罰今年個pick就好笑

中出即飛

我反串班占迷一輸波係唔係都要trade

ok trade suns

king, Lakers, cel all over AD

好似係mccaw 個合同係無保障，waive佢唔使比錢

咁佢咪出高價等勇match唔到

match唔到之後waive左佢，咁勇咪簽唔到，騎士好似話可以再簽

-6
第四節完全帶領唔帶球隊取勝
已經五連敗
第四節唔識打波架喎除左個兩球三分

唔係waive完定唔知buyout完唔可以簽番原隊架咩

跟曬規則都唔比
整條rule waive 完唔比再簽囉

咁騎好似冇話想再簽，似係純粹想撚鳩湧，但搵件垃圾嚟撚又好搞笑，佢本身又唔係勁，仲要今年喺湧都冇波打啦

Noel 真心黑

睇唔到任何違反rule
Overpaid又唔比啊
同basketball reason 一樣咁鳩

佢寫過左澄清期就得

Kings唔要Fox?

咁要Lin啦

陣地，transition，小球皆可

仲有上咗球籃，靚steal
班隊友柒真係冇計

今日淫k真係好淫

唔係撚唔撚問題
而係咁咁RFA咪出左一個缺口
分分鐘又可以改例

8秒

因為mccaw而冇咗今年個pick都幾慘

大腸應該爽死啵

弱智啫
慘咩

有個球迷沖入場搶左個波 cls

騎簽完McCaw之後炒左佢
係咪要比人罰佢個首輪
杜克三少byebye

勇根本唔會簽返mccaw mccaw只係dleague料

以為自己係占皇
係懶隊友柒

真既話好撚柒
2020好似冇咩勁野

好撚落力 同平時兩個人黎

如果真係冇左
個pick去左邊隊？？？

逼害肥T

做勇嘅架兩係唔會有好下場

繼續垃圾咯，都慣啦，除咗牙皇喺度，騎幾時掂過

應該好似當年木狼咁
但我唔認為罰得成

drose斷腳，lavine斷腳，佢仲唔怕咩，打死都hea住打啦

用下腦都知無可能啦

因為件”無關痛癢”嘅事罰人一個可能改變未來幾年格局嘅pick，老闆洩唔知幾撚多

商業聯盟嚟咖咁樣得罪個大老闆，邊有可能

罰下錢就有可能，罰pick暴動都有份

其實單嘢最應該出聲嘅係NBPA，但好似冇人出聲

點會係球員工會出聲佢地甚至有著數
呢單野係都係其他老細出聲

主席忙緊

主席有4000萬wfc

二姑啲防守

James Jones係司庫

想問其實點解騎要簽完mccaw,唔用又即waive? 咁點解當初要簽?

大可以話一到練波露曬底，唔啱用

想底薪簽 但唔想俾勇士跟
枱底傾好晒
一開始簽勇士唔會跟既價
之後炒左佢無左RFA限制
可以底薪簽 但勇士就無得跟了

淫k原來今日咁勁

應該要改例，如果唔係以後大部份ufa都可以咁簽

改同一年唔可以炒完又簽返應該ok

明白曬 唔該

首先唔係改唔改例
如果佢真係打算咁咁會陰陽合約
佢打算單純係撚鳩我湧玩野就另計

咁木狼嗰單柒好多

如果養生狀元場場打到呢幾場咁，木牛上第八都仲有少少機

西書大少又潛撚咗水

個條柒頭皮

咩少少
wiggins40+勝率100% wo

你大我牙= =

幫夫子兜
佢講今年

今季wo清
我查左

= =你真係捉晒佢路

今年又太少，今季

今場

2019年開始都係

咪又係1/1

夫子鬥夫子鬥夫子鬥...

你班友都痴撚線

kobe單核50+都會豬波

4巨頭時代kobe 50+會豬?

on9
Kobe隊波得分高過對面會輸乜

McCaw agent 玩埋一份

死塞狗咁撚串?
幾時解釋下25秒進攻

球証弱智關我撚事

LIN

輸波

吹羊

Wiggins要打到五十碎
場場博 不了

除左我勇 在座各位都是垃圾

岩呀 所以依家要去到conley個高度仲要好長時間

最盡都係nash，但唔代表一定到到

你自曝其短

咪係，d人理解力好差

高度 代表個級數/成就 only

先第一年，就睇死佢最多得Conley/Nash level
都先唔講Nash=MVP Level

姐係最盡都係歴史top 10 point guard
back to back mvp
180 club
改變埋籃球風氣

咁睇齊羊唔差

仲要打到36歲都仲帶隊入西決同冠軍隊打6場

講真咁睇齊羊好可能係今年最抵既pick

其實唔係想同你玩文字遊戲 不過見你咁樣
咁我都想形容下樓豬
樓豬最多級數都係去到加條蛇又夠打冇？,夫子咁上下，都係講野冇問題，但諗野on99咁
咁你會唔會覺得我形容緊你講野冇問題，但諗野on99咁?

nash唔係07年比horry同球證玩死，應該可以有一冠
當年隊太陽對jazz應該都係綽綽有餘
對騎應該都係4場橫掃

咩叫加條蛇

講我可以,但唔好拉樓豬落水,唔該!

邊有玩 我覺得你同樓豬係nba post入面係T0級數

冇睇過周星馳?

其實conley同nash係成就上既距離都差好撚遠
點講都好難拉到呢2件一齊講

球證黑到比fbi拉左

後來出書承認太陽先係2007年最勁嗰隊

垃圾雷霆又輸

都話type都唔同，根本講撚曬

老實講除非比人強行改造
否則齊羊都唔會變Conley個類

就咁睇都係行Nash同Curry條路
老實講以one and done黎講交緊15+7真心唔差

仲要考慮啲出手係shot selection差同鳩出手先拉到命中咁低

其實我有d懷疑如果依家再出個nash一模一樣既球員，仲可唔可以有同樣成就，以前nash個時代nba d pg仲味係好攻擊型，身體質素都唔夠依家個d黎，就算唔計依家westbrook , lillard呢d體能咁勁爆既pg，仲有irving, dlo , lowry 一大堆得手力高既pg，係依家既nba，好似nash咁仲有冇以前咁值錢呢？仲有nash既射術係頂級，young仲差好遠

正正經經討論返算啦，你係度玩人身攻擊，其實你先係最on99架樓豬

你係咪00後黎？

以前都同cp3 rondo curry rose rubio打過波

佢又唔係咩遠古動物
呢班人都冇係新一代pg面前變垃圾
nash都唔會

我覺得nash係呢一代會仲勁tim
佢以前深信造波比隊友>自己入
前幾年望住curry話後悔後生唔射多d
去到呢個年代我覺得會仲啱prime nash

根本大部分人對佢印象只有2010後nash
睇番再以前既佢根本一d都唔輸蝕

NASH同手感佬兩條路黎啦
佢除左D三分鳩（仲要唔入）似NASH多過似手感佬喇真係

Curry 身體質素又好好咩
射得 控得 其實已經好難守
Nash 都有6‘3 bbiq仲要高

我堅持新秀要睇三年
除非係year4入黎

依加第一年就睇死佢真心on9
正如有人頭幾場就話Ayton bust

依樣就真既
邊有咁多吾皇 MJ 第一年就咁撚勁

咁Ig bust未

我冇話變垃圾呀，nash係依家打仍然得分力會好強，但係相比係依家nba，大量得力型pg底下，會變得冇以前咁一支獨秀，同埋依家頂級個班係攻好勁之外，身體質素都好顛呀，nba眼光簡人從來都係身體質素行先，nash就會有d被比下去

呢個未夠30仲有價講

佢單係憑佢個手進攻都已經夠揾食
何況佢仲有個一手組織

所以nash同curry都係攻從來都冇問題，但去到po針對性部署，我肯定d球隊一定球球switch nash黎守自己個皇牌球員，進功端打爆佢，好似16年 nba 騎士係點打勇士嗎？球球都switch curry黎守james irving, 2條友各刷足40分

咁一枝獨秀呢家嘢要講天時地利啵，佢都成三張嘢先mvp啦，之前佢打牛仔都唔差啦，但去大腸俾mda教之後先爆到被b2b mvp姐

味乜撚

點解你覺得SWITCH就一定要單防

如果你話簡人既話唔洗諗應該都係first round pick中間
但係我覺得prime nash既價值係呢個年代只會有更高
係一個重視point guard既年代

得分pg有好多但係帶起成隊波進攻既pg就少好多 仲要clutch

佢可能冇咁standout但係佢價值一定唔會低過以前

第一年就睇死個d就唔駛理啦，第一年打nba唔可以咁高要求，只要睇到每年都有進步就得啦
唔係個個都係james，第1埸 25 points, nine assists, six rebounds and four steals 仲要得18歲

搵食一定夠 生存到咁lor

屌16年騎咁勁咁撚有point就直落4-0唔使1-3追啦

比我想像中實淨

其實d人對young 要求有d過高

咁多年有幾多個新人交到15+7

點定義生存到？

nash當年就係1rd 15pick

咁你包夾 我都可以傳波俾wide open隊友啦？真係唔係咁易架，睇下16年勇士對騎士就知

廢老波叔都4千萬
我諗唔到點解nash係現今NBA會只係生存到咁簡單

拎得mvp既球星
去到咩年愈咩規則都係top tier 球星

nash係現今nba一定頂薪硬

因為個個係我皇姐
okc wb身體夠勁啦掛 掉轉俾勇士反cup 3:1

Mike conley其實ok ge
都入過一次二防
佢加Tony Allen的backcourt防守亦都係穩陣ge

但佢點可能同nash比

MCW Rookie Debut
22分12助攻7籃板9抄截

mcw之後就收左皮

仲要講緊今年nba
當年人地場場講緊100分左右 太陽已經轟緊百二分

其實佢重點就係2樣
1) 攻強守弱
2) 身體質素差又瘦削 如果係依家搵唔到食

不過係依家幾乎0防守既時代 攻強守弱唔算得係d咩

你當教練白痴架咩
下下你想SWITCH就由得你攻？
要應府大可以靠佢單打然後靠人協防黎補
一定要1ON1架咩
而且除非你話NASH防守係IT9級數咁佢就真係場均20+20都冇用囉

波路都唔同點比，就算計對隊波嘅價值都要睇擺佢喺隊咩波啦，所以話mvp肯定係天時地利，但實力就冇得講，nash計攻力同組織喺NBA肯定top，你要佢守咁就梗死啦

對住Lowry Lillard Wall 佢兩個一樣可以拎40分
其實冇咩分別

係啊 跟住我回想下今年咪同我腸既okobo差唔多pick

唔係0防
而係體力化防守
你體力捱唔到就gg

哈登監視器防守都照MVP啦屌

根本你係core嘅話點都執到隊波可以喺防守幫你執屎啦

nash同curry防守波路我覺得好似
又係協防好 但係1 on 1就算啦
反正打當年太陽同宜家湧都係一樣

kobe 06年輸完比nash上tnt講打呢d隊唔會同佢地鬥攻 拎幾多分都冇用
要贏都係要守死佢地 好似上年火箭咁

其實係守唔死，肉搏式防守就另計啦

係 睇下irving就知

講真齊羊以freshmen拎到ncaa個份stats
佢廢極都會係有組織嘅紅撚

傷就另計

其實我覺得mda影響真係唔大
反而係冇hand check rule同埋係廢隊多左球權先令nash彈出

佢之後跟gentry搵食36歲都上埋西決
mda太忽視防守仲衰 如果當年steve kerr搶左mda個位教可能仲好
steve kerr好似就係因為防守同mda嘈過

波波咪好似有一年快鬥也打贏左

紅撚有組織應該都max咗

係囉

明明佢份stat貨真價實

但真係好多人黑佢

唔太明

有組織既紅撚咪啫係冇持球既CURRY

1. 同樓豬一隊
2. 東岸波冇人睇 淨係睇贏輸 輸得多就係廢

係，但係大腸嗰陣成班波都好氣好力，成場波同你鬥chur都得，所以喺嗰陣防差啲都冇咩問題

咁佢nba度防守同命中率真係差
仲要阻住台狗最愛嘅樓豬

但依家nba戰術入面，得分係pg最重要既，組織力係次要d，因為就算pg唔識，仲有point forward , point center，又有球隊好似勇士個d體系，唔需要地板流既pg，最緊係都係拎分再拎分，ball movement愈高愈有效率，好似以前控住個波20秒個d pg，所有進攻都由佢發動既話，好易被睇穿，只要捕住佢d passing lane，俾你一個人拎50分都係要輸，好似14年spurs vs heat咁任你james點射，總之鎖死你隊友，好似以前lac既cp3咁，每次進攻都係佢發動，hold死個波，效率好低，nash如果去勇士打無球跑應該好屈機，但你要佢傳統pg咁hold住個波20秒做組織既話應該唔會有冠軍

另外，點先叫可以帶起成隊波進攻既pg？westbrook，lillard，咁算唔算，殺入去再分返波出黎俾wide open 既隊友

仲有間中上下腦，好似今日last嗰波，成場努力就白費曬

okobo 2rd 1pick

咁nash係mvp啵，真係冇冠軍啵

咁最後咪就係俾騎搵到勇士死穴狂攻curry，先有反勝囉 者係最後結果係贏左，但只要中間有落後過你就覺得唔可以叫勁？

好多場都15分10助攻咁上下數據
但d人就夾硬抽1/6三分出黎屌

咁okc贏左勇士未

齋講嗰年，停green傷二菇傷bogut唔計，仲要game7係衰自己柒

你一定冇睇過有一輪佢基本上係一出場就倒水

John colins出番唔同左啦

好似依家young咁，球隊會培養你，俾晒你渣fit，睇下成唔成到材，成唔到就打包，再搵過下一個目標

咁你係咪覺得curry 係nba只夠生存？

關鳩事
佢之前成日發神經咁亂揼三分
係呢輪D出手選擇冇咁鳩做番組織先正常番
除非你話佢曼巴精神囉

就講今日果球我覺得無問題

係鷹隊依d入就世界波,輸就無事

打一定係咁打,finish 得柒姐

比我都想單挑leonard啦

咁生存唔到係咩定義
就咁你睇你個生存定義幾乎係所有NBA球員都套用到

係，我意思話柒咗就會又俾人百屌，尤其今日lin頭個stat咁靚

dlo算唔算生存到？喺湖俾人踢撚走咗

華人地區姐

美國wfc

台灣仔又搵野屌佢啦

“長期“生存到已經唔簡單啦，nba係最top個450個球員，真正落到埸既得300個到，每年都有好多潛質新人，好似每一隊pg位就得1個，你要培養潛力股，就要放棄陣中個個pg,儘管佢係打得合格都好，但不進則退，當你去到天花板，冇得再進步個陣球隊見有一個潛質好高既新仔pg，個陣如果你都開始老，仲唔趁你有價值個陣trade走咩，好多呢d例子，好多球員你覺得佢仲有實力打nba，但冇人要就慢慢消失係nba...

okc好似唔係用弱點進攻curry咁打勇士wor？

咁nash都俾毒撚trade走啦

冇射術係死症

太陽已經轟緊百二分，但俾人地轟返幾多分

攻強守弱唔算得係d咩＞只限常規
入到po 冇防守 人地針對性部署仲唔攻到你傻

嗰陣太陽咪就係同你解釋咩叫 我得分高過你就贏 咯

手感仔俾火箭針死左未

咁curry拎左幾多冠 ?

你講既野錯唔晒 但只係其中一個因素
你都識講針對性部署 唔通人地個教練係智障唔識對應架咩

針對性部署係咁易做到咩
講咁耐 都係因為騎有坦克車我皇+irving 2件單打機器
仲要唔提HB條垃圾炒左幾多球波先反cup到
針對還針對 curry防守差呢點 點睇都唔會係勇士輸俾騎既主因

你當教練白痴架咩
下下你想SWITCH就由得你攻？
要應府大可以靠佢單打然後靠人協防黎補
一定要1ON1架咩
而且除非你話NASH防守係IT9級數咁佢就真係場均20+20都冇用囉

你當教練白痴架咩，下下你想SWITCH就由得你攻？ ＞你要問下勇士個coach啦，16年點解irving 同james下下都switch到佢地攻curry既？
你唔想1on1既方法咪就係包夾囉，一夾我傳俾wide open咪easy basket囉，協防黎補咪者係出現左wide open機會囉，都係個句如果真係講咁易點解16勇士做唔到？
另外想問下 nash防守你覺得等於依家nba邊個球員級數？

我皇+irving

呢兩件根本無差別攻擊

Lillard Wall 點睇都高過curry一個lv，未必可以40分架葉師傅

你駛唔駛睇下兩年後KERR點應付火箭單打手感佬
啫係一輪入面做唔到＝呢個係無敵無得破既
搞笑

今日Trae Young laat play處理得好唔好，獨立去睇
唔入係浪費咗全隊包括佢嘅effort，唔淨係Lin嘅20+9
學露寶講係成長課

你有無睇過LBJ係WALL頭上拎57分
球球捉住佢黎單打 禁住屌

大佬啊傷咗幾隻有隻又毛啦啦俾人禁賽緊係好打啦，正如再上一年得牙皇單騎嗰陣，湧點打都得啦

其實呢
irving個40分 唔係真係好似你咁講 對住curry黎打

岩呀，現今nba體力化程度高過以前好多，唔係你防唔到咁俾你拎2分就算，我之後射返個3分啦，體力不夠就影響埋進攻組織個邊架，係咁同d人頂，射波都冇晒力啦

咁屌young其實都係台仔同hupu多姐，美國計佢最多算默默無名，始終隊波tank緊又唔係大球會，佢又冇當值咁靚仔

發現左樓上有隻勇狗 有無人發現

印象中Curry防守唔算差架喎
起馬係中等個堆，同埋講防守差騎有咁大個Kyrie係到

Playoff LBJ連Horford都睇住食 點打點有

根本係騎湧都偷左對家一冠
到宜家都仲拎16年黎講

硬食左Klay好多球

你係有貨交既
防守除非係IT9個種邊個打都係錯位
如果唔係邊有話會致命到咁

其實hand check rule既影響真係吹大左，因為睇返有hand check個年，同冇左hand check之後個年，d人整體得力係冇因為咁而明顯上升

上場都比harden㩒住屌

仲有JR同love添

"一夾我傳俾wide open咪easy basket"其實一啲都唔易
不過史上passing最無解(我認為)的nash就會係易

同埋佢Mismatch打big man有一手, 當然你可以話mismatch中kd, giannis, kwahi都會好難打, 不過佢crossover又有一手, effort多啲eff.低啲
但成個offense system呢個年代佢可能raise得仲勁

防守其實手感仔級幾合理, 身體差啲, 但算read得好
唔會係reggie級, 一兩年前harden級, bledose級, dragic級
手感級真係似

外國球評個陣都話
not elite but solid
降下降下變到0防守
但又唔講kyrie d防守

或者對nash影響特別大
又或者nash嗰年暑假真係昇華左呢
責任愈大 能力愈大

唔講咁多
大家一齊重溫當年game5 騎士點樣針對curry齊齊拎40+先

大把進攻星係hea/眼神式守

明明係無限換防前面係邊個都照攻你
變左打手感打番黎

根本佢引到kd kawhi呢啲去頂佢佢已經可以掉個波俾隻wing啦..

d 華人lin 迷成日吹到lin 好撚勁

以前個年代做到mvp 但依家仲做唔做到呢 ，你會簡harden, durant, westbrook定nash ?

咁要留力進攻好正常姐
有d隊如果連個球星都冇力進攻就拎唔到分

哈登防守又邊撚到係好啊
而且佢出名易無氣架喎

宜家呢個年代好在咩都可以喺youtube即時搵到嘢

任何人嘅fans，都會有人overpraise/吹捧呢樣嘢

唔淨係Lin

Curry 單防夠水準有突

係決賽下下swicht foj打先比人（印象派）無限放大

gentry個system我覺得仲優秀過mda
多3D; hill, dudley, j rich
後備已經好傾向係依家stat個流(似raptors種砌法)
星就無, 但互補不足, dragic, Barbosa,Lopez,Amundson

唔係話nash去到今日就會champ
但佢呢種打法 俾返當年太陽d人佢 係今日nba都應該夠拎返個MVP

全nba 咁多年
邊個大鎖比ki lbj 輪流攻都可能咁上下

根本條友無睇波鳩up當秘笈跟住就會慢慢同自己講既野矛盾
入過湖區扮評班young core跟住句句都錯既

不過我真心認為lin係好勁
係啲教頭唔信佢
eff.又高, 啲教頭識用的話, 做多啲high pick and roll, lin肯定stat.上高一班

用得呢個標準姐係唔係 生存到 咁簡單啦，咁西書拎mvp嗰年唔同登子又算生存唔到咩

我皇唔講 個場irving上撚晒身真係搵邊個守都會40+
關curry撚事咩

所以咪話nash唔係太依賴mda個體系

就好似curry唔係依賴勇士體系 而係調番轉

你講個樣係陣容咋喎
老實講你俾呢個陣MDA我相信都會唔差啦
呢個陣均衡好多囉

齋講嗰年，停green傷二菇傷bogut唔計，仲要game7係衰自己柒

咁不斷狂攻curry個點，真係得個年呀嘛，停唔停green都係死攻curry架啦，仲要係停一埸ja ma，關咩事？ 傷ai,bogut，傷病都係比賽一部份，何況騎都冇左love，唔係藉口黎 game7係衰自己柒？柒咩？輸就話衰自己，所以唔計輸？咁贏左又點計？人地勇士自己班人都冇咁講啦，唔駛幫佢地搵藉口既

咁mda不嬲要有個iq高嘅pg先玩得掂嘅，喺湖人嗰陣幾慘啊

放durant入去都已經唔係講pg啦
harden, westbrook定nash可以拗
我就覺得nash作用大過wb嘅
harden就視乎人馬先講到, 因為佢正職可以係sg

湖狗應該好撚憎佢

利申我係

咁陣容都反應球隊打法同方向既
當年有個新入太陽既球員追完快攻比mda鬧

話我地隊打法係比人快手入兩分我地又再即刻進攻

curry就係勇士個system

騎係唔用Love咋

生存到 同 只夠生存 係2樣野黎，我只係講佢可以生存到，但進一步到咩地步我係冇去諗，所以我就咁講一定生存到者

但d 華人fans 成日洗人fb 版

事實證明，占狗=智障

上面條友=人辦

MDA唔會砌到咁啦
推pacing應該唔會用lopez, amundson
同埋個時的mda仲堅持緊7人8人

Gentry有mda進攻味, 二陣連dudley又可以打陣地

咁點都係憎請mda個個多d
我淨係記得佢要gasol拉到出三分線

我都覺nash>wb
harden就差唔多
durant就單睇得分能力我諗同渣巴一樣咁無解

但係去湧之前成日clutch time死火choke到on9

LIN最大問題係佢有既係遠超實力既關注度

個陣啲後備勁過MDA年代好多

體力問題
三少有兩個都有呢個問題

Kd都成日clutch time choke??
slim reaper個名點黎
個個foj黎架喎

停唔停green都係死攻curry架啦，仲要係停一埸ja ma，關咩事？ <<未傷未停嗰陣打到3-1，咁關curry守波咩事？
傷ai,bogut，傷病都係比賽一部份，何況騎都冇左love，唔係藉口黎<<所以咪話最後輸4-3有好多因素，唔係因為拎curry嚟打咯
game7係衰自己柒？柒咩？輸就話衰自己，所以唔計輸？咁贏左又點計？人地勇士自己班人都冇咁講啦，唔駛幫佢地搵藉口既<<睇咗波都知HB鳩流流啦，我係話輸湧自己柒，唔係話curry一個

另外上面條片已經講咗騎啲分點拎啦，唔使又quote多次啊？

唯獨WB可以3OT 仲出到力全速爆

一切又要由個死賤種唔續iso joe
賣1st round囉錢開始講起

者係去到邊緣既狀態 者係好似nike young咁 本身都係有得係nba打下，但自己個隊唔要佢之後 就搵唔到人去要佢 你話佢唔具備係nba搵食既條件咩？又唔係，只係冇球隊特別要佢既能力 因為好多替代品

唔好講了，隻賤種已經屌撚到口臭

體力
牙🐢＞禾杜＞登子
BBIQ相反

你都明啦，有能力係nba打波，唔代表佢一定生存到係nba，可以踢左佢之後，搵唔到人要，咁就從此消失，所以要生存到都好唔簡單

Clutch time垃圾個件叫LeChoke James

所以你咪明生存到其實都好唔簡單啦

咪玩，nash肯定唔係harden嗰皮

依家都有得嘈，今年po過埋就收唔同意嘅人皮

BBIQ牙杜勁啵，嗰陣敢join 湧唔係個個夠膽架

好感動仲有咁多人鍾意nash
細個打nba live玩nash加a米

去到po就冇呢支歌仔唱，因為人地仲高分過你

25

睇過佢波好難唔鐘意架喎
就算唔鐘意都應該冇咩人會憎佢

咁MCW算唔算生存到，今年都仲叫有班落啵

A米係我第一個鐘意嘅球星

死左

真理

佢地賣左個pick本身可以pick iggy定rondo
番黎

除咗奶鞋底比較核突

好撚多條戰線

唔同position/打法來架喎講真
你harden會過半場iso, 會玩20秒傳炸彈, 又可以接pass step back
要比要用cp3比啦
我覺得nash+harden可能勁過cp3+harden添

邊有得咁比, nash仲打緊個時都唔會有人用kobe同佢比啦

明明潤吹羊，潤下潤下發現贊緊佢就連nash一齊潤埋

咁得罪講句
NASH未去到奶鞋底都有人反既地步

好撚慘,都話YOUNG 唔知點解咁多人黑佢

iggy阿
rondo pick咗啦, 即trade炸ma屌佢個臭西

原來你支持的都有唔廢

賤種占狗係咁撚樣架啦

覺得除左賤種foj其他都係垃圾

可能因為靚仔過咖喱仔

NASH勁過某人呢個有疑問咩🤔️

好快就廢左啦..

零酸聞
小牛就同司機毒撚咁
完全無花邊野好寫

坦白講 NASH防守完全唔係波叔個皮 反還反= =

反正都係on9
steve kerr講過當年班主暑假會問mda陣容入面有冇人可以cut

都唔算快嘅，講緊去NYK嗰陣都幾打得

咁整體其他勁過哂佢有咩疑問
況且我一直都唔覺得1號位防守好唔好有咩咁重要

咁當然啦, 好好多添
但我信nash帶隊會令成隊進攻升
cp3就啱內線多

唔想再提了

唔好鍾意book同ayton同TJ

無去76人就怨到咁 好慘 明明好愛 但無去佢愛隊變左恨

摸咗西決地板啦終於

nash 守我都守唔到啦, 咁細粒

我都覺 睇慣左nash同curry覺得拎防守黎評價呢類球星係一件極度唔準既事

curry係點拎到冠架？ 第1冠，騎士冇左irving , 你覺得james可以一個帶住班冇左佢就排東岸包尾既球隊打贏勇士？
第2冠係點拎返黎？ 係搵左kd無解得分呀，味搵之前個年咪證明晒齊章既騎士，勇士係唔夠抽囉，贏到駛唔駛搵kd返黎？再講遠少少，我真心覺得15年如果irving冇傷，去到最後邊個贏真係好難講
你講個針對性部署 個對應係咪就係搵kd返黎？針對性部署都要有個d材料先做得到架，唔通你去街埸搵一班友針對性部署就可以守得死mj咩

始終都冇人解答到我，當時騎士不斷switch 用irving 同james 狂攻 curry，點解個教練針對性部署唔到既？唔通佢仲智障過連登仔咩

老實講我覺得實力上黎講波縮＞Nash

不過榮譽上輸成條街

好似明明高比勁過FOJ咁

curry防守差呢點 點睇都唔會係勇士輸俾騎既主因 ＞正正就係主因wor ，如果curry係westbrook既身體，點爆佢40分

上面有條片
你分析下俾大家睇 究竟我皇同irving針對左curry幾多球黎齊齊拎40+

佢改邢龜正姐,無錯架

呢兩件根本無差別攻擊 ＞如果真係無差別既，點解騎士要switch curry黎呢？占士直接單挑佢對位得啦，原因係對住curry爆分係易過係ai，green，klay身上爆分，一切都係效率問題，唔係話james對住其他人唔識拎分，而係容易好多

唔計榮譽都仲有三次西決

我覺得係波縮做到既野nash做唔到(過人上籃fadeaway嗰d)

但係nash唔會比自己陷入呢種環境去拎分
會反而食腦製造出輕鬆拎分既環境

唔知咁講make唔make sense

Vs Kobe and Foj

兩年後係點根本冇人知，係當時個一輪，真係無敵無得破wor

比乜春
你試下俾火箭3-1反CUP個輪
NASH見到紅撚格芬個D死火自己去左啦

而家冇人想提我皇
求下你唔好提ok?

咁irving呢？可唔可以吊死wall? 騎士贏唔係占士一個40分，係2個都40分先贏少少ja

On9又唔係我提起先

同埋我只係以正視聽

等啲人唔好覺得FOJ好勁

唔會啦
cp3肯定無nash read得咁好
nash講過係靠勤力，日日背，如果人人跟足戰術，可以知道兩秒後所有人位置，cp3啲lob大部份似即食

你上面講到呢樣野係對所有PG都好致命架喎普遍性咁架喎
呢個例子做論據黎咋喎
又縮到變左講只限一輪喇
你想點啫究竟

波縮其實咪我皇咁既打法
只係佢冇吾皇既攻擊力

buy buy地
nash根本無咁好體能入paint area玩
但相反佢直接急停轉向pull up, 甚至3分都可靠過cp3好多

求下分析大師

可唔可以睇完呢條片 然後一齊分析下究竟2條友單打左curry幾多次黎拎40+

Klay 一球罰波都冇，入到43分

同樣都會有更多人唔認同佢實力

正反都係對等嘅

如果佢有我皇咁健康
其實可以一早入到西決了

消耗curry 體力都得掛

黃蜂個陣咪又係入唔到
大飛個陣夠全員齊腳啦直情

咁love都傷左啦又唔講，另外個隻禁賽禁一埸ja，
仲有james 上年d隊友係咩質素，jr一隻都夠輸死。冇左james今年既騎排最尾呀，冇左green既勇士排第幾？。你唔係覺得個年勇士同牙皇單騎個年實力一樣呀馬？

覺唔覺得幾十歲人自稱King 好撚中二

覺
亡國之君

齊晒章既騎士勇唔夠揪?
勇士傷左人停賽你又唔理佢唔齊章?
你呢d 抹殺兩隊努力既真係好on99
15 騎好 16 勇都好

習總幾十歲稱帝啦

秒左

人哋carry得起，so?

占狗

you too

一人拎左對家一冠
之後kd衝過黎將原本可以係歴史入面其中一個最傳奇時三部曲rivalry dum撚左落屎坑

屌，有睇波都知打到後面重得鬼閒捉鳩Curry黎打,Kyrie連Klay同Green都一樣打，James唔洗講，對面5個輪住打過曬
都係個句，Curry個防手問題係咁大既話
騎淨係Kyrie、JR、Love都夠輸死啦屌。

臭G又無啦啦講吾皇博其他人講吾皇有幾勁

不必說咁多

賤種占狗死全家

出文未

快d 1001 end topic費事再見到條on9仔

1000